是日牛餐 眼紅勿入

D嘢食唔貴喎

唔錯 天一樓豬？

雞肉冬菇餃子撈麵

撈麵係用日本拉麵 第一次見
食落都ok
個汁香就夠香 但係實在太淡
餃子食落似灣仔碼頭貨色
無野飲31蚊

你當自己係食家

我係大食評家

我好悶
你唔洗返工？

想食餃

放晏去食

死肥婆

我先係 佢好fit